蒙面法係緊急法既面具，係獨裁法例

全民需要對抗緊急法
阻止獨裁法例出現
我唔俾蒙面，你都冇得獨裁

所以我地要一齊蒙面反對
聽日蒙面日